《急問》醫院無藥可醫，家屬要求試其他藥

屋企人病危，醫院話可以做都做咗
如果我地搵到啲藥品覺得值得一試，可唔可以同醫院簽定同意書？
即係因為隻藥而出咗咩事都唔會追究唔需要醫院負責
有無熟呢方面知識嘅巴絲講下
情況真係好急，希望大家幫幫手
萬分感謝

推

講多啲，如果唔係好難幫你

公公係甲型流感影響埋肺入院
證實有嚴重肺炎，住咗兩星期院
而家血氧落到85-86…
我地搵到隻產品可以舒緩呼吸道疾病，
想比公公試下

大家真係要帶屋企人打疫苗…

再推

有咩藥咁把閉?

點解唔直接問醫生，爭必奪秒

其實唔算係藥
類似保健產品可以比佢舒服啲

未聯絡到醫生等緊佢打黎先可以問

唔會批准亦都冇呢d同意書,
要比既話 你自己係探病時間比 醫院唔會負責

你可以先試下問醫生點睇隻藥先

注射免疫球蛋白?

醫院點會肯幫你做 簽左紙你屈尾十追究咪仆街...
你要用你自己用啦，唔好搞著人地

btw 醫生都唔用既野，你點決定到呀

家屬搵到啲藥品... 咁仲要醫生來做咩？
最好轉去私院，如果有得醫，貴貴都開比你食

rip

係咪唔好比醫院知好過

其實唔係藥黎架口服保健嘢